點解仲有人會睇世柒？

以下轉至 香港軍事台channel

Source:

黃世澤:香港抗爭界敗類威水史

1. 十幾年公開強迫歐盟英國表態bno居歐權， 搞到人哋被迫補堵塞漏洞

2. 用25英鎊申請英國保守黨基本會員然後拍片欺騙觀眾自己係保守黨政要，成功靠佢個人努力爭取bno五加一居留權

3. 誣捏被告暴動手足邱文勁(連登網名:椰子是無辜的) 精神病同埋登上五毛黨list

4. 欺騙觀眾上年10月華南海打仗，叫啲觀眾喺屋企買雪櫃買凍肉賣樓飛去英國，結果有苦主信咗買凍肉儲備一年之後求助無門，反而比佢話係共產黨派去搞佢

5. 多次呼籲聽眾同埋支持者起底同埋張香港抗爭者資料交畀佢， 威脅公開反對意見的個人資料， 甚至乎聲稱佢公開嘅人所有都係五毛所以佢係正義

6. 疫情期間聲稱幫人係德國買口罩呃咗百幾萬，到而家都未退錢甚至乎將受害者個人資料公開

7. 喺連登搞水泥隊，搵好多網絡打手不斷share佢啲片，有人批評佢就即刻叫人檢舉對方為毛

將會推出懶人包解釋佢點樣欺壓香港俾人告暴動嘅手足

Lm

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

推

香港軍事台channel 多次阻手足離開香港建立流亡議會同海外建軍，e家就出文 discredit 主力支持流亡議會同海外建軍既 martin

香港軍事台多次玩情緒勒索幫黑警 buy time 拉手足，一早離開根本已經可以保留有生力量去海外建軍，建立流亡政府直頭可以請人訓練手足，建立正確軍事資識。但你地班契弟就掛住 discredit 海外翼多過考慮手足安危

世澤係戇鳩
唔係手足

食屎啦黃世柒

以下呢D先係on9

1)熱狗
2)黃碌撚
3)啤梨
4)白兵
5)大灣暉
6)收屍達

仲有中大賤人劉正
呃手足subscribe錢嘅渾水

香港軍事台 響 TG 批鬥我就露底啦，你班契弟阻左建立流亡議會同海外建軍好耐，我屌你老母啦

香港軍事台channel 多次阻手足離開香港建立流亡議會同海外建軍，e家就出文 discredit 主力支持流亡議會同海外建軍既 martin

香港軍事台多次玩情緒勒索幫黑警 buy time 拉手足，一早離開根本已經可以保留有生力量去海外建軍，建立流亡政府直頭可以請人訓練手足，建立正確軍事知識。

但香港軍事台你地班契弟就掛住 discredit 海外翼多過考慮手足安危

仲有我唔係 martin oei 完

黃世柒咪撚扮野啦我屌你老母，早撚d同你班fans一齊仆街死啦

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考